買左4:2既Ching , 黎睇定單位喇

入黎貼下真飛

毒撚到你

揀咗幾個拎黎炒啦

齋睇都冇錢買啦